
# templaty ktore sa includuju musia zacinat s _underscore
	_sidebar, _btnK, _header, _btnLogout, _bookedUsers

# templaty, ktore cez ktore sa zacina vykreslovat stranka, zacinaju pismenom..
	main, mail, submission, profile, settings, login,

